大埔廣福迴旋處，專查落車後生仔

頭先落車見到幾個後生仔一字排開
比班狗搜身
其中有一隻狗用cam錄手足部手機
記住你係唔需要配合，因為冇法庭搜查令
諗清楚，你行行下街，有狗叫你想睇你手機，絕對係唔合理。
不過可能因為有十幾隻狗，所以唔敢反抗
要理解自己法律權利

利申：廢中。對唔住，幫唔到手

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

藍色T shirt 後生仔被差人拉左去大埔差館
紅色小巴係深水埗出發
到大埔
差佬上車查
係大埔巴士站被人search左一輪
我落車望左一陣
聽到差佬話佢堆豬咀係非法用具
捉左佢上警車
向大埔警署方向

唔知佢名

同一小巴佢啲朋友幫手搵星火啦！！
無人名星火話幫佢唔到